(懶人包) 行 動 支 持 寶 礦 力。罷 用 CCTVB 客戶商品

1. Like Facebook Page

2. Like & Share 第一個Post

3. 買刻買枝Post IG Story + Facebook
一定要Tag
#notvb #寶礦力水特 @pocarisweathk

push

巴打
岩岩就係諗緊，人人買寶礦力加 hasttag
等佢知道放棄tvb係有用

我無野講

買還買 咪撚幫襯百佳 惠康 HKTVmall ztore呀

ok

7仔ok?

咁去邊買

ok 7仔?

Done

呢期咁熱, 遊行一定要飲寶礦力

話畀身邊嘅朋友聽

7仔同惠康同集團
ok不鳥

咁街邊士多

good idea

岩岩買咗枝

支持地區小商戶

幫佢地like左個page先講。寶礦力要人呀

其實616遊行好多間ok都特登整個冷氣機對術吹 比遊行嘅人涼下我覺得好有心 但就唔知ok大公司係咪中資

街

利豐集團

大家買還買。少糖想飲可以買無糖

原來無無糖。7左

街邊小商戶都唔少藍絲

759係水定行貨？

用咩tag 好，不如開個新tag ar
#Notvb 好多雜相

如果要抵制，咁即係抵制怡和
難度好高

睇左應該係行

請大家follow埋Instagram

推

G持

買完寶礦力之後，影低然後
直接喺佢哋Facebook page嘅Post入邊貼相留言加埋hashtag，以表達支持

咁樣有冇得諗？